1啪700，2啪平安，3啪388，4啪建行

啪啪 啪啪啪 啪啪啪啪 啪啪
啪啪 啪啪啪 啪啪啪啪 啪啪!!

熊軍。。。

ARE YOU READY

開市追call好唔好

睇下佢開跌幾多，
得100-200點既就繼續put佢老母